"Haptic Feedback When…" = "触觉反馈时机…";
"Killing App" = "关闭应用";
"App Switcher Is Used" = "使用应用切换器";
"Calling Siri" = "呼叫 Siri";
"Taking Screenshot" = "截取屏幕";
"Begin/End Reachability" = "开始/结束单手可达";
"Using Text Selection" = "使用文本选择";
"Entering Power Down View" = "进入关机界面";
"Respringing" = "重启 SpringBoard";
"Typing" = "输入文字";
"Using Homebar" = "使用底部操作条";
"Alert Appears" = "弹出提醒";
"Alert Disappears" = "关闭提醒";
"Custom Strength Settings" = "自定义强度设置";
"Custom Killing Strength" = "自定义关闭应用强度";
"Custom Switcher Strength" = "自定义应用切换器强度";
"Custom Siri Strength" = "自定义 Siri 强度";
"Custom Screenshot Strength" = "自定义截屏强度";
"Custom Reachability Strength" = "自定义单手可达强度";
"Custom Text Selection Strength" = "自定义文本选择强度";
"Custom Power Down View Strength" = "自定义关机界面强度";
"Custom Respring Strength" = "自定义重启 SpringBoard 强度";
"Custom Typing Strength" = "自定义输入文字强度";
"Custom Using Homebar Strength" = "自定义操作条使用强度";
"Custom Alert Appearing Strength" = "自定义提醒弹出强度";
"Custom Alert Disappearing Strength" = "自定义提醒关闭强度";
"None" = "无";
"Light: Taptic Engine" = "轻微：Taptic 引擎";
"Medium: Taptic Engine" = "中等：Taptic 引擎";
"Strong: Taptic Engine" = "强烈：Taptic 引擎";
"Soft: Taptic Engine" = "柔和：Taptic 引擎";
"Rigid: Taptic Engine" = "刚硬：Taptic 引擎";
"Rose" = "Rose";